點樣拒愛而唔會hurt到對方？

希望日後都可以做朋友

同佢一齊 然後話唔夾分手

冇可能
對方點都會hurt
如果你地好彩未一齊就唔好再理佢

同佢講你有第二個啦，咁樣佢會舒服啲

幫佢含一次先

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後,

才藉說你有男朋友, 現在就要走...